【淡友俠落錯車9年駁唔到】天璽一房賣1,670萬破紀錄

【二手成交】天璽一房賣1,670萬破紀錄
11小時前
即時財經

九龍站天璽

長沙灣宇晴軒錄海景3房單位1,117萬元成交

市場透露，九龍站天璽星鑽璽高層H室，實用面積434方呎，屬向南享有海景的一房單位，剛以1,670萬元售出，呎價38,479元，售價創下天璽一房單位歷史新高。原業主2013年以1,269萬元買入單位，賺401萬元離場。據知，該業主細屋換大屋，今年2月斥8,000萬元購入同區君臨天下一個實用面積1,805方呎複式單位。

相關新聞：【置業調查】市民料樓價半年內再飇 星之谷：10隻無殼蝸牛 7個無入市打算

樓市轉熱，惟平盤被消化，中原地產鄺嘉樂表示，西九四小龍本月至今暫錄約14宗成交，與上月同期32宗相比，交投量回落逾5成，全因上車筍盤快速被市場吸納，本月交投以優質戶為主，令交投略為放慢。

廣告

其中，宇晴軒6座高層B室，實用面積554方呎，建築面積759方呎，採3房間隔，向南方，望全海景，最新以1,117萬元成交，實用呎價20,162元。新買家見屋苑同類型放盤極少，加上近兩年50樓以上的同類型全海景戶成交均逾千萬元，感造價屬合理，即入市自用。據了解，原業主於2012年1月以650萬元入市物業，現沽貨賬面獲利467萬元，持貨7年，升值72%。

樓主今日乞到人同你買樓未？

AA9

12M 樓契呢

AA狗咪你囉12M樓契，就快一年啦

條垃圾又潛水

凱旋門之前都有間一房成左 1730 萬，天壐呢個價正常

果間景靚好多。
凱旋門會所又正D。